3名中國女子放天燈引致德國大火

德國北萊因-西發利亞邦(North Rhine-Westphalia)克里菲德市(Krefeld)當局今天(2日)表示，1名中國婦女和她2名已成年的女兒，因為歡度新年除夕放天燈慶祝，造成當地動物園大火，數十隻動物死亡，其中包括8隻猩猩。

克里菲德鄰近荷蘭邊界。

克里菲德警方表示，這3名女性在獲悉這起災難之後，已經向警方自首，而在火災中死亡的動物包括：5隻猩猩、2隻大猩猩，以及1隻黑猩猩，另外還有許多狐蝠和鳥類。

負責調查的霍普曼(Gerd Hoppmann)今天在記者會上表示，德國大多數地方禁止燃放天燈已經10年，但這3名女性卻認為可以在除夕夜燃放，並透過網路購買了5盞天燈。

霍普曼表示：「我曾看過許多人類的屍體，而我在看到這些大猩猩的屍體被燒得變形時，非常震撼，因為跟人類太像了。」

這3名女子在天燈上寫了祝福新年的字句，其中4個落在動物園附近，第五個則引起動物園大火。

這3名婦女可能因為疏忽引發大火面臨起訴，一旦定罪最高可能被判處5年監禁或罰款。

不過，霍普曼也表示，這3名女子很勇敢的出面投案，值得尊敬。

動物園今天停止開放，許多淚流滿面的遊客在動物園門口點燃蠟燭，並獻花致意。

中國人去到邊衰到邊系列

寧願坐監都要留o係德國唔返支那

死刑啦

識玩

全部禁入境應該

就算支那人識知衰, 但都係冇常識, 唔知幾時會整啲乜嘢大鑊嘢, 唔應該俾佢哋入境

不過，霍普曼也表示，這3名女子很勇敢的出面投案，值得尊敬。

D animals好慘..

霍普曼表示：「我曾看過許多人類的屍體，而我在看到這些大猩猩的屍體被燒得變形時，非常震撼，因為跟人類太像了。」
不過，霍普曼也表示，這3名女子很勇敢的出面投案，值得尊敬。

識認錯已經比大多數中國人有所進步

支那狗
一定怕影左相流出

中國人應該好好學習自己既兒女

裡面俾獄警女女女生埋仔拎居留權好過返支那

一點不能少有祖國強大後盾,中國領事館出動救人未

支那人肯認錯? 華裔定純正支那人呀?

咁先得5年？？

動物

中國人。

支那人真係世界毒瘤

cls 點解係動物園放

佢唔自首好大可能捉唔到兇手

仲要放五盞、好野！

大陸人為慶祝係要血祭的